［集思廣益］搜大學宿舍想傳達咩訊息

又無話文具一定放舍 又早知會收到風清左嘢
明知無嘢搜到 啫係做show
此與為何？

警告你班大學校長唔好鳩up

搜係藉口，一直留守唔走？

個人覺得無可能
搜查令唔代表可以騎劫 應該有限制
另外就算想停你課佢哋都唔會親手阻住你上堂